美參議員圖米：今天的制裁向世界表明我們與香港站在一起去爭取自由

Sir this way

Liked and retweet
感謝美國

推

retweeted

民主黨去撚咗邊度
拜登仲唔講兩句？